睇完第二季第9集嘅MINDHUNTER，就覺得部份黑人好煩

喂大佬，係佢就係佢啦，係咁話係因為佢係黑人
好似黑人唔會做連環殺人犯咁

黑人唔會係壞人
壞人一定係白人